葵涌要人！有議員被黑社會包圍

❗️突發1940 葵涌村區議辦事處被黑社會包圍❗️
BY SUCK Channel
【突發要人】威仔於辦事處,被多名不知名人士包圍
兩名區議員有口角，現場大多為街坊
By 葵涌街坊group

推

Up

幫推

Push

推推推推

和你咳

#寶寶報料
事件經過係 梁議員辦事處被多人包圍 嗰啲人不斷叫囂話梁議員偷嘢

係街坊過去睇下

葵涌村隔離有狗宿舍 , 便衣狗下話 ?

葵涌村疫區wo~

推左先

天水圍人幫推

嘩

捱

push

快

推先

黎緊 dllm

真黑社會快去救人

街坊救人

落緊黎

唔係話兩個區議員嘈交咩

有冇圖？

打交就快

如果真係有黑社會要影罪證

推！

落街！

有冇live

tuitui

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

黃大仙幫推

721

黑社會咪即係黑警
送佢地上路

推推

咩事?

lm

黎緊

警犬咪黑社會囉屌

推推123123

而家咩事

大家帶定野保護自己

乜嘢環境啱啱先睇到

仲要人？

咩事？？？

荃灣區會陣線（非正式）資訊頻道
#地區動態 #街坊有話兒
葵涌邨並無黑社會進場，
單純是兩位議員團隊有對物資爭論，
現場只有當地街坊，
請留意最新動態。

Coming

拉

街坊辯論大會

tg見到

樓主pin

有冇人都到咗我係門口對住啲石上面

up

都冇人嘈...

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

咪又係老黑

咩人？幫推！

pin

黑警?

邊個偷？邊個比人偷

寶寶CHANNEL
#寶寶報料
事件經過係 梁議員辦事處被多人包圍 嗰啲人不斷叫囂話梁議員偷嘢

荃灣&葵青哨兵認證頻道

2028 #葵涌 葵涌村 2eu 1豬籠 1私家車停泊 防暴落地吹水

黑警到場

屌你老母

PUSH

要人啊

唔係黑社會喎

Pin呢個

pushh

推呢個

清楚少少就係
黃潤達議員啲助手話被梁錦威員偷野, 實質只係因為物資分配問題嘈交
佢兩個議員之前(今年1月)因為某啲事搞到唔啱牙, 而家各自為政

其實本身就好少事, 冇必要再推

咁無聊🥱

記者gogogo

咁小事 為葵涌邨做下實事好過啦

pin this

係咪互相去辦事處淋屎

樓主快啲pin呢段嘢，費事誤導人

兩個都黃，可唔可以唔好自己人打自己人呢？

幫推，等圖

飯民出身係咁

Push 過去幫拖

和勇合久必分

黑社會冚家剷

果2位議員睇番呢條片, THX

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

泛民DNA,一無乜事就搞內鬥

有咩自己解決, 搵狗把狗咩

非親中議員真係好難做

dfdf

鬼打鬼

知咩事唔係黑社會可以拉啦

Tui

樓主知咩事就pin番啦

有冇人知咩事？

Pusg

屌
梁本身好似就係因為梁耀忠唔肯讓比黃潤達之後跟住佢一齊退黨明明兩個好兄弟黎

唔好中計，有鬼煽人送頭，要捉鬼

pish